12月1號行動文宣 包括中英詳細內容

已獲不反對通知書

推撚爆佢

推

Push

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

一日3個

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

一日三個確係有的分散，盡晒力去到兩個！

【12月1日行動】遊行連續劇